巴西總統聲稱自己冇中

Brazil's president says he tested negative for coronavirus

Brazil’s President Jair Bolsonaro has tested negative for the novel coronavirus, according to a statement on his Facebook page.

The test comes after Bolsonaro’s press secretary, Fabio Wajngarten, tested positive for the virus on Thursday.

Bolsonaro and his team met with US President Trump at Mar-a-Lago last weekend. The group had dinner together with President Trump and his team.

The aide was seen in a photograph standing next to President Trump.

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態